點樣可以係佢面前做返自己

一見到佢就覺得好緊張 講唔到野

打j